醫生紙呀救命

急問 邊到有得無病拎醫生紙?!!!!!!十萬火急 江湖救命

有錢睇醫生就拎得醫生紙㗎啦

我想開返前日既醫生紙得唔得架

你是但搵過醫生睇

然後是但話頭暈 肚痾唔舒服
叫佢寫日假俾你休息就得

咁就一定無計

醫生唔會開返之前的俾你 如果你無睇過

好多都唔會咁早 奶野上身咩

有無介紹呀 我前日個final test無考 死得啦今鋪

睇你有幾熟啦
佢會唔會為一百幾十 而影響到自己個執業牌？

on9
果日你明明喺外國佢咪仆街

有無邊啲診所系專賣醫生紙? 我真系好少睇醫生 病左都唔睇個啲 無邊間診所系熟

藥房睇中醫可以

任何一間醫務所都唔會開早幾日既醫生紙

中醫我驚唔認可

佢唔會開之前日期俾你

等補考拎隻D咪算

on9仔

系你老母

咁算啦 我開今日既醫生紙總得掛?

Final 都唔去考 抵撚你死 等重考啦

我今日都無返呀 所以咪要今日假紙lol

你比一百萬我我都唔會開幾日前既假紙啦

犯法+釘牌

你以為自己邊個? 等你幾百蚊開飯?

咪話我唔教精你
頭痛肚痛D醫生係check唔到架
求其搵個醫生睇
做戲做似D就得

Final 都唔考冇得救

不如你問下李城__良田

扮病嗰日就要睇啦
mola mola

幾大個人呀
你唔出席得就一早預左賴野
明知賴野一早又唔攞醫生紙 邊個幫到你呀

小學雞今日要考試呀？

其實就算知
都唔會係到留言講比全世界人知啦...

不安，報警

我睇果間會

西醫個牌值幾多錢,做你200幾蚊生意用自己專業資格較飛?今日睇開前日呢D俾人捉到即死.....熟?熟到係你自己老豆耄就有機

( Show Blocked User - silenceoflamb )

即日看 是常識

你話頭痛 唔舒服 暈 99%開比你

依家最多係咁

攞今日果張 話琴日 病到看醫生都看唔到

公乃

放棄啦
無西醫敢做

叫樓主扮弱智好過啦

大把中醫得啦

通常話自己請左假要交假紙都會比

抵撚死
系你老母

抵你死喇，唔值得可憐

lol

無架啦，認命吧